係時候經典重溫下世紀黑哨

兒登高登仔成日話曼聯4424
其實佢地係咪已經失撚左憶忘記
巴塞09年係點入決賽
可以話史上最黑哨既比賽

亦因為呢場.哥迪奧拿後來上左神台

車仔輸左咪好囉，得巴狗先可以阻到曼狗攞歐聯

想問係咪六冠嗰屆

真係黑能過呀嬌

無錯

難講.當時車仔都係粒粒皆星
但巴塞打黑哨波

曼0809 英超冠軍，仲食住前年個勢

咁唔只歐聯 如果冇黑哨 連歐超世冠都冇
仲有疤同哥狗迷拎六冠打飛機真係好撚無恥

我係曼迷.但當時睇都覺得巴塞好撚無恥
打巴塞同車仔都係難打.但巴塞居然要打黑哨波
亦因為咁比哥迪奧拿提早成魔之路
不過高登兒登仔一係失撚左憶.一係就未睇波
剩係識講曼聯4424.智障

最後咪又係輸2-0

疤狗黑唔代表獌冇4424
咪撚諗住洗白

係講個公平問題
2隊都係難打.但另一隊係真係歐足總有人

你都on9
有邊隊黑撚得過巴塞

即係點
疤黑就代表獌唔黑？

講場數獌絕對黑得多過疤，但疤呢場太離譜所以先咁觸目，同韓狗02年同級

疤狗仲試過2季無紅牌

世紀黑哨係02世界杯

屌.上帝之手都係果一下
巴塞係由頭黑到落尾

比唔上..
呢場肯定係史上最黑

疤>>獌>>>>>>>>>>>>>>>others

大家都一樣黑 獌狗唔好諗住洗白

千禧年後最黑3場波
南韓vs意大利
南韓vs西班牙
巴塞vs車路士

韓粉同巴迷都駁唔到

其他經典:
法國vs愛爾蘭 亨利手球
曼聯vs熱刺 卡路爾白界內撈返個波

得英撚會覺得黑:
德國vs英格蘭 林伯特入咗!一定入咗!

push

獌4424左咁多年 Until we score 伊雲斯穿心腿

講黑哨縱橫球壇 獌真係世界第一 唔係搬場北京電視機出黎就spin到既

利申: 20年軌